[少甜掛]竟然俾我偷拍到腦細同靚女上司喺辦公室扑嘢Post 2

Post 1:

紙言:

FB Page:

上個Post 開頭好多錯字,各位想睇都係上紙言到睇返啦
幾年冇用FB, 個Page我都係跟風開返個,暫時未諗到有咩用

各位 正評正評正評正評

章二十三點三

推，新文

lm

要比多啲正評樓豬出文

大家推唔推到上熱門,推到聽日就3章

之前位巴打提議唔錯，比秘書見到之後3P

又挑機？

豁 豁出去!前行漫無邊際我要探索一個星系定律定律虛張聲勢

秘書子有重要任務

開po無新文

到底秘書有咩做

Lm

好鐘意洋子個性格

有標題就唔好用原本果個啦
好長

做愛

原本嗰個有啲戇鳩，雖然我自己好鍾意，但用黎做標題有啲尷尬

繼續G持雲清
繼續瘋狂屌屌屌

臨走前托男主照顧埋秘書

推下先

上個post破千正評啦喎 找數呀馬ching

比主角同洋子一齊啦

真係日頭我的上司 夜晚我的奴隸

辦公時間s
收工時間m

要推有幾難？

上左熱門

大家好利害

真心正 但可唔可以比洋子做女主同happy ending

馬化雲你試吓辜負洋子 你唔係人

新po lm

追晒文 先黎留文
咁好文采既甜文 好正

我以為上一章男女主角一齊左就結局，點知原來未完

你當洋子係女主既就當完左啦

多謝g持啊

斬男豬條賓周落黎

我都喺腦海到屌左佢好多次

其實女主角既原形係我早排去上海喺旅客區見到個日本妹，個日本妹真係好靚好撚大波又高，著住條粉紅色連身裙，加埋對高x(唔識寫) 鞋同我差唔多高

早幾年其實我都作過篇玄幻既小說但冇人睇就自己收左自己皮，早幾日心血來潮屎忽痕想寫返野，諗諗下作下甜故練返文筆都好，就突然諗返起呢條日本妹

不過隔左都個幾月，佢個樣我都唔係好記得啦，淨係記得佢對神好有神，對奶同對長腿好正，之後佢就做左女主角啦

推！

好睇呀
加油

推

男主真係無時無刻都想屌洋子
會唔會性慾過盛一濟
唔係好show到佢真心鐘意洋子
加返d flirty/warm d嘅互動仲好啦

洗唔洗秒俾負皮呀

愈來愈有情趣

屌live撚咗
FF->變態->甜->純愛
好撚正

雖然我覺得洋子最後都係要返日本
但起碼純愛到尾好無

留名

文呢

冇文學人開新post
我屌你洋子

F5已爛

G持

Lm g持

求撚下雲兄唔好咁快拋棄洋子住

如果出新女主開個篇新文唔係好d咩

等左成晚都未有文

起身啦樓主

今日有啲忙，蛇唔到王打文
一陣lunch打，有拖冇欠
大家想點玩洋子對腳

24章係洋子最後一章，好似係

22,23 走甜好多人屌我

有個女神任你屌 你性慾都唔會低得去邊啦
之後我諗下點表達

洋子 唔好走

Live咗

洋子

幾時出文??

lunch la

出野未

文

文呀

睇嚟化雲忙住應付個市

冇文了
Mola mola

又話lunch time出文

300個正評都未有新文

樓豬唔好撚9我地啦

收市啦番嚟啦

寫左啲咋，未出到住
我到而家都未走過數(幾時走我都唔知) ，等下啦

加速

今日有幾多篇

gogogo

雲爺爺依家先食LUNCH 呀 出文啦

章二十三點四

3篇

掛

ching我搭緊車都提心吊膽咁打文 算係咁啦

唔記得啦
av女優我識得唔多喎
最鍾意大橋未久

大橋正啊喂

留名加速

腳膠留名學野

ching我跟你學野就差唔多

就黎俾表妹表姐夾死啦

得一篇

8點開波打第2篇 各位俾啲正評g持下

出快d文排名升快d

頭兩名 都高質
不過第一名篇文完左

想第一就出多幾篇

屌 唔想寫甜 想寫劇情 但到呢到又好難突然轉返過去

繼續啦30日約定果度沒完，就要寫埋果30日架啦。

寫下心路歷程 性同愛的矛盾

完埋呢次先囉

有時劇情嘅推進反映喺做愛嘅過程入面會好好睇
好似之前洋子一開始唔享受
後來欲拒還迎
再之後完全釋放

要寫甜最好可以關劇情事
對故事有影響嘅

我覺得頭幾篇太癡線
主角三句唔埋兩句就講一次
煩膠到想棄故

章二十三點五

我都覺得頭幾章鳩鳩地

夠500 正評聽日再3章好唔好啊

咬jer

夠唔夠甜

原來個故5萬1 字啦

正

擺低個正評

仲差一篇

講得好

打左幾十隻字，好眼瞓

等緊

ching我可能就黎g持唔住，唔好等啦

F5等緊你

下篇冇甜架啦

走先

CLS 又咬jer

好撚眼瞓，聽朝補 sorry

上左熱門啦喎

要緊緊抱著樓主
以免走漏幾篇

好似係

心中一慌

睇嚟洋子都沒架啦。。
現實依兩種人都沒可能
但係記得要keep住做so

遲早陽萎成日咁揸法

睇完都J痛

主角比人call 入洋子房，笑淫淫咁入去閂哂啲窗簾，再留低成個lunch break都無出黎。。 出面啲同事點諗

出晒去食飯

掛

又話今朝補文

屌 咪出左 又屈

咁今日嘅文呢

利申幾鍾意呢啲有甜又有劇情但唔會過火嘅甜故

放工先出到野啊ching

出文咁慢

痴線 我開左post唔夠一星期打左5萬字都慢

咁快覆到仲唔寫文

終於砌低左表妹表姐
咁開心不如放假一日

諗下就好

放完假就會俾表妹表姐砌翻轉頭

lunch time有冇寫文

冇啊

今日應該好安全，打完兩章收得工

可唔可以出左廿四先返轉頭出點乜乜乜

痴線，點解隔離啲post個作者回親post都貢多正皮，你地又腐皮又恰鳩我

我驚直接出完個post冇人睇

今日正皮目標係幾多*

出黎見我

改一改負評先

500+1

冇文點比正皮你

跟住落黎嗰幾章係秘書小姐篇

如果個故有乜邏輯漏洞可以狠狠地屌我，我會度下點改返之後去紙言到改返個故事

屌！！！！！！
我專登改到個標題又點一二三四就係想有人問呢個問題！！！！！！！

因為我鍾意24 呢個數字

巴打唔好介意我唔轉彎抹角，由你咁計較人地個reply幾多正評你就已經輸咗，隔離條垃圾勁撚多bug，同佢講佢就串返我轉頭，你係要實力贏人地，自然會有人欣賞

食避孕藥咪瘋狂中出

下 避孕藥可以調經喎
不過男豬以後冇得中出啦，遲啲會講

你講緊邊個post

你紙言同人爭崩頭嗰個

朝早六點到而家都無文 仲話要休息一天

狠狠地屌樓豬 你唔出快啲 點幫你
今日仲未見有文

狠狠抽插洋子

打緊啦
唔洗食飯咩

人地食飯時間去搵洋子，你食飯就真係食飯

章二十三點六一 秘書小姐，請你做愛吧！

咁多位 正評呢

冇450 我唔開始打架

你唔打睇住比人打

仆街喇 果頭先呃左洋子小姐嘅愛
呢頭又準備偷食秘書

邊個呃邊個都未知，唉屌 唔劇透啦

突然轉得咁快就快

秘書小姐既篇幅玩埋下章就冇架啦
男豬唔會同佢做愛住 放心啦

係咪星期三特別少人睇咸文

留名先

你咁遲出仲想點...

我就比左

正評你

我唔識咩文筆又剩 純粹憑感覺去睇一個故仔 但老老豆豆 真係越睇越悶

G持正

唔出文話人唔睇

屌你専心溝洋子啦
冇啦啦搞咩秘書情
仲要有過精神問題
比你食到佢一定有排煩
咪比我估中你又想用祼照要挾人
到時得不償失
真係底你比洋子渣JJ

又話到廿四章都屌緊洋子小姐既

好想睇主角屌到洋子小姐上天花板！

我淨係想睇洋子小姐！

出文啦！！！

448喇

G持！正！

出洋子篇好過秘書小姐

還我洋子

449

450

樓主已經由每日3篇至少變成每日一篇，而家準備演變為無正評唔打

仲要係到張牙舞爪 真係豈有此理

洋子小姐加秘書3P啦

樓主又去左打飛機

又惡又串
之前第一日出文 比人收電話都打文 一日幾篇
依家串到無正評唔出文

變到咁

痴線 我尋日咪出左3篇
今日都出左篇
第2篇打緊啦

好多ching好似唔鍾意秘書子

屌 俾你地搞到第二篇都係洋子
我同你地講 今日我點都完左秘書子條線佢

洋子小姐forever

今日？我就唔信你42分鐘內完到啊 爛尾就準備食一個星期負皮

椄豬又吹水唔抹嘴

聽住先

食到秘書未

樓主你未富先驕

屌 仲打緊 好長 爭取12 點前出到野

拿拿拿，頭先話今日一定完到秘書條line，話咁快就轉爭取12點前出到嘢

我都想12點前出到野

講真大家覺得好睇嘅咪正皮
我諗樓主會愈出愈少 但仲係會不停要人比正皮
跟住就話未夠正皮數 所以唔出住

大佬啊我一打完就出架啦
我夾埋7日打左5萬幾字，速度唔算慢啦掛
我話到正評數加章都係助下興姐
我有冇走過數先

章二十三點七

下班後，我和洋子小姐一起回家去。路程中在車上自然少不了享受洋子小姐的黑絲大腿，少不了用手背感受洋子小姐的私處。

回到家中，我們馬上就擁抱到一起，然後脫對方的衣服，我被脫得光溜溜，洋子小姐卻還是穿著內褲。

「脫了吧，不脫怎樣剃……」我用手拉住洋子小姐的內褲。

洋子小姐白了我一眼，推開了我，然後朝浴室走去，害羞地說：「先洗一下……」

「我也來！」我馬上跟了上去。洋子小姐作勢想推我出浴室卻被我硬硬擠進去了。

浴室中，我得逞地笑了起來，洋子小姐親了過來，又是一陣熱吻。洋子小姐用手拉住我的陽具向前走，感覺就像在……溜狗？！

洋子小姐還說：「來這裡，乖。」

士可殺，不可辱！我霸氣地(自己認為) 說：「是的，主人！」

在浴室中我們又在做著那些不可告人的事，反正來來去去都是那些我就不贅言了，不過今天在經理房沒有機會射出來，現在卻能射到洋子小姐體內了。

我扶著洋子小姐的腰枝在享受高潮的餘韻，陽具也沒有拔出來，洋子小姐靠在牆邊，大口大口地喘息著。我又突然心血來潮，一巴掌拍在洋子小姐的雪臀上，白生生的美臀瞬即出現了一個掌印。

真滿足啊。

但洋子小姐卻帶著兇悍的目光回頭瞪著我。

我知道她又要發作了，便不給她機會說話，雙手攀上她的一對大奶搓揉起來，俯身向前親在她的粉頸上，我知道洋子小姐的敏感點就在頸上，每次我親她的頸她叫得比高潮還要激動，又癢又爽的感覺狠狠地刺激著她，頓時忘記了要生我氣。

我決定了，下次洋子小姐再對我的雞雞做過份的事我就親她脖子！

在洋子小姐淫蕩的求饒聲下我終於放過了她。我看到精液自洋子小姐的私處流出越過大腿一路流到小腿上，心中就湧現出一股自豪感：洋子小姐這樣完美的女神就這樣被我褻瀆了。

我蹲下掰開洋子小姐兩瓣雪臀，對她的嫩菊吹了一口氣，問：「我們現在的關係算什麼？」

洋子小姐低身挺起屁股，將自己的私處完全逞現在我面前，反問我：「男女朋友嗎？」

我開心地笑了起來，可是洋子小姐看不到我的笑容。

「佐藤洋子，你是我的女朋友。」

「孫明，你是我的男朋友。」

「佐藤洋子，我愛你。」

但洋子小姐不說話了，我面上的笑容凝固起來。本以為能讓洋子小姐說出愛我的。

洋子小姐站直了身，將我拉起來，說：「我幫你抹身。」

洋子小姐看不見我面上的笑容。或者她是裝作看不見。

算了，不能急。

我合上眼，享受洋子小姐用她的一對大奶為我抹身。

洗完澡後，洋子小姐取出私處用的脫毛膏便躺在床上。

我來到床前溫柔地張開洋子小姐的雙腿，看到她的私處我又忍不住親了下去，她本想用手推開我的頭，但在我的舌頭攻擊下，她就很快淪陷在被我挑弄陰核的快感之中，象徵式推了幾下就變成按著我的頭髮。

把洋子小姐舔得呻吟起來後我就收手了。洋子小姐怪嗔地瞪著我，卻不好意思開口叫我繼續，只是摸住自己的大陰唇往兩邊打開，我不知她的意思是叫我繼續舔還是開始脫陰毛。

我再親了一下她的陰戶，便將脫毛膏擠出一點在洋子小姐的陰戶外圍，然後用包裝內的刮刀小心地將脫毛膏均勻地塗抹在已經長出了幼毛的地方。

我望住洋子小姐陰阜上的那一撮性感的陰毛，猶豫了一會，還是又加了點脫毛膏在上面。洋子小姐即時叫了起來，想用手抹掉那撮陰毛上的脫毛膏，手卻被我一下拉住。

「那裡不用啦！」洋子小姐急了。

「我喜歡白虎。」我枕在她的大腿望著她，裝出可憐兮兮的樣子望向她。

洋子小姐嘆了一口氣，輕輕打了我一巴，算是默許了，說：「完全光溜溜會沒有安全感。」

「反正只有我看得到啦。」我親了她大腿內側一下。

「等下我也把你的剃掉。」洋子小姐說。

我：？？？？？？？？？？？

最終，我還是屈服在洋子小姐的淫威之下。

我們二人清洗乾淨各自的下體後便回到床上平躺下來。我低頭看著自己光溜溜的陽具欲哭無淚，心想還真的挺沒有安全感的，但轉望去洋子小姐一片光滑的私處，卻頓時覺得一切都是值得的。

洋子小姐的肚子突然叫了起來，她面紅地掩住肚子，坐了起來裝作沒事發生一樣，說：「我去煮飯了。」

看到她這樣可愛的樣子，我的心簡直要融化了，我也坐了起來環抱著她，說：「要我幫忙嗎？」

「你幫忙吃就行了。」洋子小姐瞟了我一眼便推開了我下床煮飯去了，仿佛極之嫌棄我一樣。洋子小姐，我可是懂得……炒蛋呢……

「加油，女朋友大人。」我只能為她打氣。

洋子小姐哼了一聲便步出房間了。

我迷迷糊糊地睡著了。睡夢中，我夢到洋子小姐嫁給了我，她被我中出到生了兩個孩子，她在家中當我的黃面婆，每天煮飯給我吃，突然畫面一轉，洋子小姐拿著手提行李頭也不回地走進機場禁區入口，我想伸手拉住她，可以我們的距離卻越來越遠，直至她消失在我的眼前，我什麼也做不了，無助，空虛，失落這些負面情緒猶如變成實體一樣向我掩蓋過來。

然後我就驚醒了。

正蹲在床邊雙手撐頭看著我的洋子小姐也被我嚇了一跳，抓住我的雙手緊張地問：「怎麼啦？」

我深吸了一口氣，強行擠出一個笑容，說：「沒事。」

這時我才留意到洋子小姐又是裸體圍裙的狀態。我強行壓下心中的不安，擺出一副色迷迷的樣子目光在洋子小姐身上游戈。

洋子小姐抿著嘴唇，還是有點擔憂，然後深深看了我一眼，再展現出一個動人的笑容，親了我一口，說：「起床吃飯了。」

我和她穿上衣服後便來到飯桌前，我看到桌上一小碟一小碟的食物成兩大份擺起來，然後就將兩份食物挪到一起，然後一屁股坐到食物前的椅子上。

洋子小姐孤疑地看著我，我拍了拍大腿示意她坐上來。洋子小姐竟然面紅了起來，像個小女孩一樣害羞起來，最終還是坐了上來。

我把頭枕在洋子小姐的胸部上，只隔著一層衣服感受著那美妙的彈性。洋子小姐竟然挺胸一頂把我彈開，說：「好好吃飯！」

「餵我。」我又枕了回去，雙手環抱著她盈盈一握的腰枝，張開了嘴。

洋子小姐乖巧起夾起食物到我口前。我正想咬下她又拿開一點，洋子小姐不是你說要好好吃飯的嗎？我忍不住輕輕一頂，將龜頭頂進洋子小姐的股溝中，她啊地叫了一聲，想挪開屁股我又頂了上去，然後她夾著的食物就掉到地上了……

有殺氣……

最終我還是只能自己動手，而洋子小姐的屁股也離我而去了。

屌
未打完都出住先
未執架啲字

催到底褲都甩

快

好彩仲有洋子！冇洋子以後唔睇

現在時間係12:14am

不要秘書小姐
我地只要洋子

去哂跑馬仔

正式版 章二十三點七

3千字 算係咁啦

係咪今晚已經完了

負皮狗 原來你都等緊文 辛苦哂

唔g仲出唔出到野啦

唔食秘書啦 係咁俾人屌

今日兩章啲字數同平時3章一樣咁多
我係咪算唔話得先

著返條褲先

今日放過你，明天繼續鞭策你

屌你老母冇洋子唔撚睇

由上機等到落機終於有文

射左一大班子孫

出文！

滿滿的

講真雲神出文個字數算多

今日兩篇內容都好夠 都係少甜好

Push

個故寫得洋子好地地就洋子做主角啦
你想第二個做主角但又塑造到洋子咁立體
之後點接受

如果傷害到洋子小姐就棄故

洋子調教成功

一口氣由第一篇追到live 仆你個街又真係幾好睇

主角唔好變心 無洋子小姐嘅話負皮棄故

希望洋子同主角之間
唔係淨係用性愛黎維繫

裸體圍裙真係好撚正

奶啊奶啊

雖然我唔想見到男主出軌
但係我有啲好奇男主要食秘書嘅話會點食

明明人地啲咸故攻略完第一個女主就搞第二個架啦
明解我又咁寫就俾人屌到上天花
人地表妹故都有M字頭

人做你又跟住做
咁有咩自己嘅特色

鬼叫你寫到洋子天上有地下無咩

人地都係表妹做返主角 Michell sp黎

大家想男豬同洋子一齊定秘書一齊
呢層洋子負皮秘書正平
我唔信冇人唔想屌秘書姐姐

睇下你十幾分鐘收咁多負皮

我話知你啦 呢到同我專心寫洋子
外傳你寫邊個都冇所謂

why not both?

有5個人想屌秘書姐姐

3p

有38個唔撚想你搞個精神有問題嘅秘書

樓豬係咪已經寫好咗幾章秘書

一講起精神有問題就諗起小心有牙嗰個一情緒激動就斷人jj嘅女主角

Cls，細個睇嚇到仆街

記唔記得有個位條j比隻狗食咗

Lunch time 寫文 樓豬

想呃負皮就出聲啦

我要秘書姐姐

樓主都係乖乖地寫洋子啦

洋子，我到了
你在那？

500了

我想睇多d 互動
有冇多d 調教或者互動
唔好一味扑野

樓豬今日直情唔上水
等夜晚出文先蒲頭

樓豬呢

男主要用自己個菊花嚟救秘書子了

就5點半啦，夠鐘交文啦

洋子同我大大力咬落樓主度 再搬我含

洋子，啪啪啪
洋子，啪啪啪

樓豬係咪死左

記得 咁都食得落口

屌你老母 你同我娶咗洋子番去

人都不見了
mola mola

雲清要放假都講低啊
唔好成班人係咁追你文唔知咩事

仲有無得出任務啊 樓主

諗緊點完左秘書篇啊，你地又唔鍾意睇，我寫完又刪 唔知做乜鳩…

???????

今日唔g有冇野出，大家唔洗等

想睇

一於話佢痴左線俾人捉左入青山

寫冇所謂啊 有主線有外傳 我想睇下

文啊

秘書咪照出囉，俾返洋子小姐係真正女主咪得

加油啊樓豬

我屌你呀 罰你聽日出6篇

有冇諗過洋子小姐先係主角
跟本冇人想睇屌幾多條女

連登負評王就係你

講個秘書頂唔順 跳樓死咗去
男主決定好好守護洋子

願意用樓豬一日唔出文換返洋子醫比我

文呢 我要睇洋子呀

章二十三點八

繼續

冇啦 今日出晒啦

咁樣兜返去洋子小姐條線都幾好

樓豬好野 支持

化雲清好波

同洋子小姐條線寫得太深刻，不能忘記

雲清有才

兜得靚
帶返入主線
樓主

我愛你

369 先黎500 正評 好似恥笑緊我放棄秘書姐姐咁

本來個故既主線就係想不停屌屌屌 用條片要脅女主
唔知點解作下作下變到咁

我都J過一個靚女miss
第2年佢就轉左校

今日仲有一篇

加速推倒洋子

洋子小姐唔好走
樓主諗諗計

好想見到主角同洋子小姐修成正果

推乜野 你有文先好出黎

咁好聲氣唔得架

屌你老母樓豬 出文呀

你做乜撚野事

無文睇已經痴咗線

應該今晚結局+星期6日出多幾篇外傳就完

咁快結局

啲劇情斬晒

原本樓主想寫秘書線，結果群情激憤
最後腰斬

利申：個投票comment有份負皮，始終我都係鍾意洋子多啲
點可以背棄咁好嘅女仔
男主夠膽出軌的話，我切咗佢碌J落嚟

所以完左我應該會寫返第2個平行時空

化雲ching放棄左財經台班手足

我想睇啊

我都想睇呀

Very good

Lunch time 喇喎

變左每日一篇

慢慢玩番洋子一個月得唔得

快奶洋子

根本樓主就唔鐘意洋子
扑洋子只係當人性工具
精蟲上腦
見到秘書個後生樣就移情別戀
宜家冇得寫點樣扑秘書就話我地打亂佢劇情
仲話兩篇內完 趕收工咁
真係豈有此理

財經台有大dodo

咪同秘書子扑野囉

打左幾十字

ching你唔睇數字架咩

打多三千先上黎啦

乜都玩過啦，仲有乜未玩講出黎我度下

本來個故事一開始就係純粹想瘋狂扑野
後來玩完洋子想開第2個你地就瘋狂屌我
洋子乜都玩過啦 仲有咩好寫
咁完左都仲有幾章講下既

係囉 3p 啦

咁快完

大把野玩啦
屎忽都未開就話冇野玩

唔一定要係屋企or房姐，例如可以係沙灘呀等等

章二十四 完結，也是開始

未完

樓豬好波 加速

未完

菊花

洋子小姐

來吧屌屌屌

今晚要ot
仆街食屎狗

ot 出文

OT

ot

搞掂 食飯先

又吊癮

總之我瞓覺前一定完左佢

未完
吊癮咁仆街
咬左一半唔咬落底咁

章二十四中

感謝 直陽閪下 巴打

洋子小姐開始大食

洋子小姐好正

奶下洋子啦

求bad ending

好！

今晚完左
聽日朝早9點前過600 正評 聽日出三章外傳

個post啲正評升得好慢 又要用返呢招
明明啲字數仲多左
我都係斬返開post

雲ching呃正評唔出文會比人燒撚毛架

冇計啦 只能講你寫到洋子太正啦 令到我地只係想睇主角同洋子

唔想主角做啲野傷害到洋子小姐！

投票啊不如
想睇Happy多啲

一齊黎

咁就唔同講法了

屌你老母

絲

樓主文筆流暢, 用字頗為豐富精準, 唔會突兀
買股票又咁叻
現實肯定係一位成功人士

過600正評，今舖有得奶啦

ching唔好扮女人

睇第一句不知幾開心，睇埋下面嗰句
屌

咁多精典奶牙ching

佢講得冇錯 我睇咁多專欄作家 冇一個準過你

對自嘲同曲線淋漓盡致表現更加令人贊歎

608 正皮 今晚fat fat

章二十四 再中

主角跟埋洋子去日本啦

繼續繼續
無文洋子就要落係我手啦

點解咁鐘意摙j

樓主係抖M

係愛既表現

bad ending就寄刀片

咁多位大佬
分手炮算唔算蝗語
我諗唔到有咩詞係呢個意思

你想辜負洋子?

無得中出就分手？

章二十四下 完

未完

Bad ending就睇到呢到啦

相信好快有人會追斬樓豬

呢個ending做乜鳩

good ending未出啊ching

好好wo，如果同洋子繼續落去就冇乜起伏

ching識野

加速啦

樓豬你聽日開始唔好出街

馬化雲我屌你老母

gd ending 呢咁

個尾咁既樣點收貨呀
好爛 最少都講下機場 送下機都好呀

紙言睇到23.1, 忍唔住入黎留言支持下

Sad end

尾聲

一入黎就結尾 係咪仲有外傳？

仲有3篇外傳咁既野啦

兩個bad end

樓主好波 G持

外傳 屌秘書

唔屌啦 屌左我菊花不保

典解冇正皮架

下 咁都bad……

多謝g持 ching

?????????

咁多位ching我想問下日本嗰啲酒店間房有個溫泉仔既扑唔扑得野

可以

得

我都見啲av咁做
但之前唔記得邊個日本旅遊post有人咁講之後俾人屌到上天花

之前話出既真女主同學生妹會用另一種方式登場

如果唔俾既咁我唔咁寫啦

邊有唔俾呀 一齊浸温泉唔扑嘢唔通真係浸温泉咩

通緝樓主，直到有happy ending為止

我連浴缸都未些過

ching咪出左

原來紙言有錢收
大拿拿20 蚊咁多，我作野第一次攞到既稿費
點洗左佢好

Bad ending

雲哥你好嘢掂過碌蔗
呢廿蚊慶功食牛雜

典解啲正評停晒

有錢俾股票手續費啦

唔知點解一開始我會想係good ending
但依家我覺得個bad ending 都唔錯
愛情既野愈係想得到 個天就愈係唔比你得到

所以睇下咸故ff下算啦

奶到洋子留低，唔返日本

笑咗

開市買熊

後記之一 秘書小姐別這樣

點解冇人再俾正皮

摩牙

後記一完

有冇人鍾意秘書小姐

Meeee

20 蚊典買牙

聽日寫埋嗰兩章後記，個故就進入另一個新篇章，學生妹篇
個主角唔再係「我」
而係嗰個成日俾佢屈dl咸片既細佬

咁多位 正評啊

咁多位
男豬同秘書姐姐扑唔扑好
呢層正評扑
負評唔扑
如果扑我另外寫多篇後記
聽日10點前截

扑到腳軟

有10 個兄弟想屌秘書姐姐

唔係唔扑呀

聽日650 正評出第一篇
700 出第二篇 好唔好啊？？？

淨係扑唔一齊會唔會接受到
點都對唔住洋子

扑就扑硬
但唔好影響洋子同男主

咁比秘書老強又得

好似你個名咁3p都冇所謂

上左第一先得廿蚊 真係大快活早餐都食唔起

雖然心底裡想洋子線有happy ending
但一寫出嚟就發現sad ending真係有張力好多
happy ending完全無feel
btw 點會唔扑秘書架屌
而家秘書之後痕到仆街, 男主屌到佢反皮啦

Season 2

3p ok?

以而家加凍飲$3嘅情況下，雲兄可以轉6次凍飲仲有$2剩添

bad end好睇d
good 太虛幻既感覺，現實唔會發生

seasn2 開新post~

好失望，冇bad end

想睇雲ching 用20 蚊發達多d
然後請手足屌洋子

唔扑，只要洋子
去機場臨入閘前追返洋子，之後係機場激吻

正評多啲喎

好難接受冇左洋子

3P呢

樓主

出文未

文呢樓主

文呢吊

今日俾女朋友捉左出街 sorry大家
我盡快出

你女朋友知唔知你係度屌洋子小姐

等我捉左你女朋友 你放心出文啦

後記之二

後記二 完

痴線 洗唔洗咁多負皮
所以今日出街全程唔敢打文

今日屌唔屌到秘書姐姐睇你地啦

我係你女朋友 唔該快d出文

洋子呢？

gay

走左啦
而家係秘書姐姐既時間

睇個勢應該好安全 去打陣機先
有冇人有玩光明之戰？？

頭先睇字數
原來個故7萬5 字啦

出文啦咁多野講 早日完結 早日上路

褲都除好喇樓主

我不忍心拒絕。

樓主女友就含了下來。

咁樓主個正皮都要走了

今日出文量都算多

ching多謝你
明明出左3千幾字都俾人負皮

我都想快啲完左佢搞學生妹

善用起底功能

女人都睇重口味咸故

好好睇嘛

miss都睇

跟風開左個ig: mafaonehk
未諗到有乜用

洋子好慘

第一個

又吊人癮

屌又話咩要同洋子一生一世
要一個月內感動到佢溝到佢
轉個頭已經比秘書含撚

唔關我事

叫精蟲上腦既連登仔投票
有乜可能會唔扑秘書

咁你當第二條世界線睇

快啲比返個洋子小姐我！！！！！

出番個男豬去日本扑洋子呀

樓主都係精蟲上腦嘅連登仔之一

屌秘書合理.但情歸洋子plz.
等待主角去日本再會洋子

我本來就係想男豬同秘書姐姐一齊
俾你地屌到同洋子一齊
扑下野彌補下遺憾唔過份掛

一開頭男豬眼中只有洋子
日日都話洋子請跟我做愛
根本只係樓豬想要秘書

咁男人就係咁架啦 屌左就係打爆機

Lunch time 喇喎馬生

打j都要抖下氣啦ching

搵秘書小姐抖咪得囉

仲未有文

樓豬在那

洋子呢屌你

我想問下你打文嗰陣會唔會扯旗
今日要落地盤著左短褲有啲尷尬

呀倫標準答案:扯爆旗
好在係自己位
樓豬地盤之猛尻 真漢子

工程狗落地盤俾啲師父撚

師父: 快啦屌你老尾 幾時出文呀

啱先先睇完隔離po洋子比人強姦

洋子呢屌

唉 咁多人屌
唔屌啦口爆就算

ig: mafaonehk

屌你有文未

唔係啊 尊重下投票結果好喎

屌完點面對洋子

你口爆完又可以面對洋子咩？
做戲做全套啦

得五個followers

正評數又過咗留言數啦 樓主之後仲有冇文㗎定係已經完咗

今日應該會出多兩次野
ig破20 就出多次

秘書小姐的口技很生澀但都略勝洋子小姐一籌

咁佢要反省下了

後記之三 已更新

ig: mafaonehk

扑通宵又俾人吸乾，應該都會攰掛

毫無道德 自己爽完就瞓

秘書小姐>>>>>>>>>洋子

今晚會完左呢個故事開新post

隔離個po呢

有少少唔捨得

繼續繼續 加速

嗰個……當睇唔到啦

單機啦quote文狗

我都即刻sorry，巴打仲想點

除褲

真係一時手快，對唔住咁多位

死基佬

我要屌秘書呀
唔係含呀

圖名叫gay-sex-confessions

後記之四

ig: mafaonehk

差最後一章就真係完
大家禁下個正評啦

我要3p啊

去到最尾都要呃正評

冇乜可能
點扭橋到去3p

夠1000 正評我就諗計

唔好呃呃聲

你好嘢 竟然要1000 已正評

1000 你繼續作落去應該有既

所以咪最後一章

原來今日出左4千5字
不如抖抖先

打鳩樓豬開始

算你啦

樓豬加速

雲清輸哂啲老婆本未

每日貼倉ok?

我迷失在.＊ 這場﹍×°性交遊戲°°°×．﹏\

LIHKG @ Android

新故
聽日出埋洋子小姐最後一篇就正式開始連載

我需要大量既人名，我自己改嗰啲我自己睇返會打冷震
仲有大家想玩咩女人都可以留言
我自己既構思暫時有有空姐同護士

雲清 可唔可以叫秘書小姐餵樓主食偉哥 等佢想軟都軟唔到

冇用嗰啲黎買啊

秘書姐姐完左啦 冇架啦

名

蕊莉
莉雅
若潼

會唔會太文青

重寫啦 唔覺得咁樣好好玩咩

自瑤
嘉敏

自搖

我要終章

我屌你呀, 起碼男主休息完再正正式式執多次秘書一劑先啦

潤娥

月娥

Yumi

君婷
詩清
文心
念澄
婉柔
思君
若瑜
芷凌
嘉妍

唔夠再講，最緊要有文

終於睇哂，馬神寫得唔錯，但可唔可以唔好咁短，再多少少甜位更好

仲唔夠多
成篇野已經唔係扑野就準備扑野

馬神你個大卜街 呢個故搞到我射精多過孫明
寫洋子小姐寂寞難耐返來做愛 或者 同秘書小姐係感情上萌芽 然後都係瘋狂做愛

瘋狂做愛

收到

準備郁手
搖撚準備

速度

快啦 屌

快點 強姦

打左幾個鐘都唔知自己打左啲乜，今日可能冇野出，唔洗等

食屎啦你

未係正式版 睇住先
ig: mafaonehk

除左褲啦樓豬 加速

後記之五

ig: mafaonehk

LM

唔好停

未改錯字
眼都花埋，掉上紙言嗰陣先改

個腦好撚亂，聽日執完先放上紙言
我自己都唔知個結局做乜鳩

happy ending 樓豬好野

用中出黎結尾

親中派

我迷失在.＊ 這場﹍×°性交遊戲°°°×．﹏\

LIHKG @ Android

聽朝瞓醒開始執返靚個結局，今日個腦實在太亂自己打左啲乜都唔知
執完就打新故
洋子小姐既故事暫一段落啦，呢到就算再出文都係出秘書姐姐

呢個post1千正評(扣埋負評) 有3p一直算數

仲諗住讚下你，點知仲係咁貪心

結局已upload紙言
ig: mafaonehk
大家可以follow正評 g持下

洋子 樓主同我寫後續呀

洋子一定有左

推撚爆佢

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

雲兄係咪谷精上腦谷到壞左

無架喇？

完晒 ？

冇嗱

俾負皮係冇用架樓豬

屌 真係唔係我
唔知邊條冚家剷j擊我
唔知係咪財經台某個ching

真係唔係我

好想睇3p
但係可唔可以扑番洋子先？

屌睇太多洋子

係咪冇文架喇

得閒講下秘書姐姐
男豬同洋子會響第二個故出現

留名睇洋子係group 出現

夫目前犯

呢度幾耐先會再出一篇

鳩痕聽日可能出篇秘書姐姐

幾時出呀

[重開][少甜掛]拍左七年拖都可以話散就散，仲要派埋帽，正臭雞

LIHKG @ Android
轉左新post
sorry大家

秘書小姐短篇二

三日入黎睇一次果真冇錯

ching識玩

幾時再有呀巴打？

800 900 1000 正評

應該要等多六日

6日都冇update

今晚出篇秘書姐姐

好眼瞓，淨係打左一半

又到了星期五的晚上，公司只餘下我和秘書姐姐在勤奮地工作。

勤奮自然是假的，不就是為了等到公司沒有人嘛。

先在此聲明，我可沒有事先和秘書姐姐約定好的，我們都極有默契地留在公司，然後……做些姐弟愛做的事。

我開始心猿意馬起來。

上次在公司做這種羞羞的事，還是和洋子小姐在經理房中嘻嘻嘻。洋子小姐走了，又來了個美豔的少婦，話說我們的賤人老闆挑經理真有一手啊，這次這個少婦會不會又是和他有一腿的呢？

切，都不舉了怎麼還有這種心思？好吧，我承認到現在還是有點吃醋的。不過啊，洋子小姐現在只屬於我一個了。

葉書宏？你算哪根蔥？

哎，離下次再去日本還有二十多天呢……

上次不小心內射了洋子小姐，不知該說幸運還是不幸，洋子小姐最後還是來姨媽了，我不用當爸爸，也暫時不用當老公，哎……唉！

我該開心還是不開心呢？要不這次又裝作不小心，又中出一次？反正洋子小姐都有心理準備當媽媽了。

但我這樣做會不會不是太好呢……我還沒準備好到日本生活，該再一次內射還是內射呢？

秘書姐姐來到我面前打斷了我的思緒。今天的她穿了件窄身的深藍色連衣裙，她低身單手撐在桌上，面帶笑意溫柔地望著我，說：「弟弟怎麼還不走呢？」

我循她的衣領看進去，一道深邃的溝谷映入我的眼簾，真想進去尋幽探秘一下呢。

「小色鬼，好看嗎？」秘書姐姐說著就把身體靠向我。

姐姐你好好說話身體不要靠這麼近好嗎？我不甘示弱也靠向她，肩膀便貼在她的胸旁。即使已經感受過不知多少次，姐姐側乳的軟彈感覺仍是能令我無比享受。

「挺好看的。」我沒有絲毫的不好意思，眼神繼續肆無忌憚地在姐姐身上遊戈。

這條窄身的連衣裙將姐姐玲瓏有致的身姿完全勾勒了出來，該幼的地方沒有再多一絲多餘的肉，該翹的地方讓人看得血脈僨張，V領的設計能令秘書姐姐不經意間流露出迷人的溝谷風情。

洋子小姐擁有將一件再普通不過的衣服穿出情趣內衣的感覺的能力，秘書姐姐就是天生的完美衣架子，能將衣服的優點完全突顯出來，要是有天我能夠親手為她們穿上衣服……

不對，親手將她們脫光光，然後一王兩后什麼的……

天啦，我在想什麼呢？

秘書小姐一手拍在我的大腿，把我從幻想中拉回現實。她故意找了個閉路攝錄頭被擋住的角度，手摸在我兩腿間的位置摸索起來。

「姐姐別這樣！」我神色凝重地望住她，說：「我們去男廁吧。」

秘書姐姐按下我陽具的位置，笑意吟吟地點了點頭。我哪裡還能忍得住？很快我們就來到男廁門前，我環顧四周，又獨自走進男廁確定沒有人後，便將姐姐拉了進來，再用地拖柄卡在門上，這樣就算公司有人仍未離開也進不來男廁了。

秘書姐姐二話不說就為我獻上一個熱情的濕吻，我一手摸上她胸前的高峰，一手掀開她的裙擺摸向她的私處，果然，姐姐兩腿間的位置已經濕得不成樣子了！姐姐你究竟忍了多久啊？我輕輕揉弄她的肉溝，指間感覺到的濕意越發濃重了。

秘書小姐短篇之三

好撚鬼馬秘書姐姐

繼續！！！！
推到有3p

文？

化雲兄，有文未

出文啦

禁撚到彿誔都未有文呀真係!

去左IFC?

人呢???

樓豬死撚左啦

今日升番500點啦 有文啦掛

完佐架喇 ？

雲兄去左邊

點解會有人係e到問出文未？
E個故事唔係完左啦咩？

秘書姐姐篇就完，但係我想兩邊條時間線重合先繼續打呢篇
其實有冇ching知兩篇既時間線係點

其實我都唔係咁肯定

you ask me
I ask tree?

一年前，細佬戴綠帽，屌Sally屌Amy->呢個故既"現在", 啊哥偷拍洋子辦公室扑野，之後瘋狂扑野
咁我就隔離個故到打緊呢一年黎既過度
之後兩個故既人會喺"現在"一齊登場

push

如果講洋子小姐個D唔該講黑歷史好，唔好講佢依家，依家同男主個關係咁純愛唔想又變臭雞

純愛？ 純粹性愛？

我覺得私家廁所幾“甜”都好，背後其實都好sweet既。

秘書小姐篇四

我們在男廁草草了事之後，我想送姐姐回家，她卻竟然表示不用了，最終在我的堅持下她才作罷。一路上我們都只是有一句沒一句地閒聊，全然沒有我們一直以來的默契。

她翹著我的手，望向窗外，不知在想什麼。

或者，我只是不想知道她在想什麼。

我望著她的側面，即使現在手臂緊緊貼在她的胸部，也興不起淫穢的想法。我就連自己想怎樣都不知道。

終於到了她家樓下，我站住不動，她詫異地望住我。

「我想上去坐坐。」我裝作環顧四周﹐有點不好意思地說。

「好吧。」姐姐淡淡地說。要是在之前﹐姐姐知道我要上去﹐反應肯定不會如此冷淡。

上到她家﹐她進廚房倒了一杯水給我﹐然後就坐到我旁邊。我們之間隔著半個身位。

如果是之前﹐就算她不撲到我身上﹐也會靠在我身旁﹐一邊請我吃波餅﹐ 一邊對我毛手毛腳吧？

姐姐為什麼會變得如此冷淡？

其實我知道答案的。男人啊﹐擁有的時候就不在意﹐在失去之後才患得患失起來。但我能怎樣做呢？我早就知道會有一日的到來﹐只是沒有想到會來得如此之快。

這是我必然要面對的﹐姐姐沒有可能一直都是我的SP﹐我有洋子小姐﹐她也要開始屬於她自己的新生活。

既然如此﹐那就放手吧。

但是我不捨得啊!

我取起水杯一飲而盡﹐然後扭頭看著秘書姐姐﹐說︰「我們做愛吧。」

姐姐的雙眼仿佛閃動著神彩﹐她以為我回心轉意﹐要她繼續留在我身邊﹐可是﹐姐姐對不起了﹐我注定是要令你失望的。

我穿過她的腋下和小腿將她抱起﹐說︰「今晚之後﹐我們還是變回同事的關係吧。」

姐姐……不﹐應該要叫你秘書小姐了﹐今晚之後﹐請你忘記掉我們這段時間以來發生的一切﹐開始你新的人生吧。從一開始我們這段的關係就必然會迎來這樣的結局﹐只是時間遲早的分別﹐長痛不如短痛﹐就這樣吧。

「好的。」秘書小姐的眼神變回暗淡﹐低聲地說︰「一直以來謝謝你了。」

我吻在她的嘴上﹐她沒有避開﹐也沒有回應我的索吻﹐她只是目光呆滯地任由我親著。

我抱她進浴室﹐放下她之後﹐親手為她脫下長裙﹐解下內衣﹐她光溜溜地站在我面前﹐眼神複雜地望著我﹐然後淒然一笑﹐把我的衣服都脫光之後就跪在我面前﹐扶起我的陽具就含了下來。

這是秘書小姐最用心的一次為我口交﹐或者﹐同時也是最後一次了。什麼含吹奶啜的混身解數她都使了出來﹐仿佛我的陽具變成了全世界最寶貴的事物一般﹐她細心地呵護在兩手中﹐同時用嘴奔放而不粗暴地對待。

她為我口交的樣子真的是最美的畫面。

在公司男廁裡我叫她赴約出席張老闆的邀請之後﹐她幫我舔了幾下就算完事了﹐此時她像要補償我一樣﹐比之前任何的一次都要更加賣力。

我毫不懷疑﹐只要我一直不射﹐秘書小姐就會一直忍耐著勞累繼續舔下去。

只是我享受著這種極至的刺激﹐又怎麼可能不射呢。我已經竭盡全力去忍住了﹐射精的感覺還是來了﹐我按住秘書小姐的後腦﹐把陽具推進到更深處﹐然後雙腿顫抖地在她的深喉處爆射而出。

我像虛脫一樣靠在牆上﹐發出一聲滿足的嘆息。秘書小姐把我的陽具吐了出來﹐用力一口吞下我的精液﹐又舔了舔嘴角。

她站了起來﹐一手還在套弄我的陽具﹐一手扶在我背後﹐她低頭彎腰﹐雙乳壓在我肚上﹐硬了起來的乳尖時而刮過我的肚皮﹐然後她舔了下來﹐舔在我的乳頭上。

秘書小姐的舌頭仿佛化身成一條小蛇一樣﹐敏捷又靈巧地對我的乳頭發起攻勢﹐我真的完全招架不來啊﹐原來被舔乳頭就是這種感覺。

「嗯？！」我如遭重擊一般，全身不自控地震著﹐比起剛剛才射了正敏感得很的陽具還在射書姐姐手上被套弄﹐乳頭傳來的感覺卻帶來更大的衝擊，上下兩路都失首的我連站都快要站不穩了。

秘書小姐把我牢牢扶住﹐她的手臂沒有恐怖的肌肉﹐她此刻還是彎著腰重心不穩的姿勢﹐但她卻能把我穩住﹐這臂力﹐這力量﹐我突然有點後怕了﹐如果剛剛我對秘書小姐提出分手﹐她心感不忿要打我一頓﹐我能支持多久呢?五分鐘?兩分鐘?我又想起那天在酒店裡那道飛起的身影……嗯﹐應該是用秒來做單位吧。

「我要支持不住了……我們先洗澡﹐洗完澡到床上才繼續吧。」我用乞求的語氣對秘書小姐說。

秘書姐姐這才放開了我﹐我腳震地扶住牆壁﹐可憐地望著秘書姐姐。

秘書姐姐終於展顏一笑。

「你終於肯笑了啦。」我撲了過去﹐將她擁入懷中。她作勢要推開我﹐但我卻死命不放手。

「正經點﹐我幫你洗。」她重重地拍了一下我的屁股﹐我的屁股頓時傳來一陣火辣辣的痛。

秘書小姐篇仲有兩章就完

雲清好波

同我中出秘書小姐 搞大佢個肚

竟然有文

屌撚到佢反皮！！！！！！！

有冇人禁下正皮
799 好礙眼，變800

慶祝800出文

屌埋菊花 再搞大佢個肚！！！！！！

嘩原來你未死架

咪開左第二個故

仲以為你完左呢個故

屌你

陳穎琳 plz

肯完呢個未？

今日完

屌

非gay, 其實屌菊花有乜步驟
係咪要浣腸先
咁咪好撚麻煩
痾唔乾淨屌屌下咪成陣屎味
個場面諗下都扯唔到

文呢？

洗完澡之後，我主動用毛巾為秘書小姐擦乾她的身體，我還特意在她胸口的位置停留了很久，擦身慢慢又變成了揉胸。

擦著擦著，我們都喘著粗氣，我捏住她兩點嫣紅的乳頭一拔一放，她又握住我的陽具用拇指按壓我的龜頭，有規律地擼動起來。秘書小姐經過這段日子以來的長期訓練，不單止吹蕭的口技已經達到出神入化的境界，連打飛機的技術都令我不得不為之驚嘆。

如果不是我近來都勤加鍛鍊，殺了我不少子孫的秘書小姐肯定會用口技和手技把我折磨得精盡人亡。只是一想到我把秘書小姐的性技巧訓練得如此出色，到頭來卻不過是為不知是哪個他作嫁衣，我的心中就變得一片黯然。

會是明天和秘書小姐約會的那個張老闆嗎？他好像叫張什麼，張，張……張居正？

真是不甘心啊。

「怎麼了？」秘書小姐察覺到我竟在和她親熱的時候分心了，皺起眉不滿地問。

如果是今天之前的她是絕對不會對我做出這種表情的，女人啊真是絕情的動物。

或者不是她的問題，是我把她逼成這樣的，一切的原兇都是我，如果當初我能不假辭色拒絕她的誘惑，沒有培養出這段畸形的「姐弟戀」，她還是她的秘書姐姐，我依然是那個將全副身心都投放到洋子小姐身上的小男人，現在和秘書姐姐的一切都不會發生，此刻我的心就不會這樣痛吧？

「對不起。」我忍不住流下了男兒淚，說：「都是我的錯，對不起。」

秘書小姐被我的哭相嚇到了，關切地把我抱進懷裡，緊張地問：「你怎麼哭了？」

我這才知道原來她的絕情都只是裝出來的。想通這點，我的內心就更加愧疚難當，我伏在秘書姐姐的胸口上，面就壓住她的胸部，只是我真的沒有心情感受面頰上的滑膩感覺了，我現在只想好好哭一場。

秘書姐姐也哭了。

她抱緊了我，摸住我的頭髮，我們就這樣抱著一起哭了。

我曾經想過，我和洋子小姐一開始就是錯的，但我可能得到幸運女神的眷顧，又或是花光了這一輩子的運氣，洋子小姐竟然愛上了我。我們在錯的起點最終走到正確的路上，不出意外，我們還會一直走下去的。

至於秘書小姐，我們的開始也是錯的，而且我們還在錯誤的路上越走越遠，走到無可挽回的境地。

不，其實還有挽回的可能，就是我們從此分手，結束這段荒唐的感情，我回到洋子小姐身邊，秘書姐姐她開展新的感情新的人生，這對我們來說就是最好的結果。

「我們做愛吧。」我抬起頭，認真地望住秘書姐姐，說：「真的是最後一次了。」

「好的。」秘書姐姐嫣然一笑，然後吻著我的嘴唇，用舌頭侵襲我的口腔，對我奉上最熱情的濕吻。

我用力抱住她，感受她胸前的豐乳，感受她胴體的滑嫩。

我的陽具已經狠狠地頂在她的陰部上，龜頭不安份在地在那條肉溝之上磨擦。秘書姐姐張開雙腿然後夾住我的腰，她微張的陰唇夾住我的肉棒底部，我感覺到她的陰部已經氾濫成災，滲出的愛液將我的肉棒染濕。

我腰一曲再一挺，龜頭就滑到她的穴口前，我的龜頭將秘書姐姐兩瓣嫩肉撐開，只要我微微一用力，就可以將龜頭頂進她的小穴之中，感受她肉壁的溫暖。

只是我遲遲沒有進洞，只用龜頭在她的洞口淺淺地磨擦。

秘書姐姐鬆開了我的嘴，我們二人的舌頭之間拉出了一條口水絲，她眼含渴望，怪嗔地說：「還不進來嗎。」

其實我還是有點猶豫的，如果沒有記錯這是我們第二次做愛，最隱秘的部位相連的感覺當然很美妙，但如果我真的插了進去，那麼我就再沒有藉口去說服自己，無法欺騙自己沒有和洋子小姐以外的女人做愛了。

我堅持認為口交和手淫並不是真正義意上的做愛，只有將陽具插進陰部之中才是最莊嚴的性愛儀式，和她進行最親密最直接的磨擦，這才算是真正的佔有了那個女人。未算上這次，我就只和秘書姐姐做過一次愛而已。

秘書姐姐見我不說話，只在洞口前躊躇不進，她的耐心已經被耗盡了，她結實而有彈性的一雙美腿在我腰後猛地一用力，我不由自主地一挺，便把陽具整根沒入到她的粉色小穴之中。

猶豫是假的，想秘書姐姐這樣做才是真的，這樣就不能完全算是我主動了吧？這樣想，心中對洋子小姐的愧疚就能減輕一點點了。我真的是個不折不扣的賤人啊……當初要脅洋子小姐和我做愛也是用卑鄙的手段，現在和秘書小姐苟且也這樣為自己開脫。如果秘書小姐知道我的想法，或者她就不會再對我有任何依戀了吧？

秘書小姐此時沒有閒心去了解我的內心掙扎，她已經完全沉醉於陰道被填滿的快感之中。

我腰一曲，然後又頂前，龜頭再次擠開前方的肉壁頂到最深處，秘書姐姐緊緊地抱住我，我能感覺到龜頭受到的厭逼越來越大，越是厭逼，我每一下抽插時龜頭的快感就更加強烈。

秘書姐姐合上眼咬住下唇的享受樣子是對我最大的鼓舞，我不顧承受的極限加快了衝刺的速度，每一下都頂得最入最深，秘書姐姐終於忍不住放開下唇放聲呻吟，再不壓抑自己的叫床聲。

和洋子小姐婉約矜持的叫床聲不同，秘書姐姐是久經壓抑之後叫得更加奔放，高聲的呻吟仿佛就在鞭策我，讓我更加賣力用陽具填補她私處的空虛。

我一邊用力對秘書姐姐的陰道維持凌厲的攻勢，一邊雙手又摸到她胸前推著，然後在她不為意的時候用力捏住她兩點嫣紅的乳頭，她頓時腰一弓，乳頭和陰部的刺激感讓她的叫床聲更加高亢。

秘書小姐緊緻的小穴在今天之前的一段日子都只被我的手指進入過，她又刻意地配合我的動作收陰，加上我沒有注意自己抽插的節奏一味只想秘書小姐能感受最強烈的快感，所以……

我要射了。

秘書姐姐感覺到我在她陰道內的陽具變得更粗更大，便知道是什麼回事了，她雙腿夾得更緊，同時又親上我的嘴唇，用最熱情的吻來迎接我的爆發。

我也伸出舌頭回應她的熱情，同時將龜頭頂到最深入的位置，把我們的性器官更緊密地貼合著一起。伴隨我們變得粗重的喘息聲，我在秘書姐姐的小穴之中射了。

滾燙的精液射進她的私處之中。

我中出了秘書姐姐。

這是我第一次中出秘書姐姐，可能也會是最後一次。

不，這肯定是最後一次。

甚至是我們最後一次做愛，最後一次親熱。

完了。

我和秘書姐姐……不，我應該要改口叫她Alice 了，我和Alice 這段關係就要以這次中出畫上句號了。

Alice 鬆開了腿，我也放開了她，望住她私處上流出了我的子孫，我心中沒有中出了她的自豪感，只有陣陣失落。我黯然地取過紙巾細心地為Alice 擦拭私處。

Alice 把雙腿張得更開，整個陰部在我面前展露無遺。我捨不得眨眼，我要將Alice 的胴體刻印在腦海深處，永遠也不要忘記她的所有。只是盡管我射得再多也總會有清理完的一刻。

我依依不捨地收回了目光，是時候離開了，正當我想下床穿衣服的時候，Alice 一把扯住我滑潺潺的陽具，說：「我還沒有幫你清理乾淨呢。」

說完她就不由分說地一口含了下來。

Alice 舔得很仔細，溝位的體液她都不放過，直至我的陽具都佈滿了她的口水，直至我又被她舔硬了……

然後她不顧我的反抗，用武力將我鎮壓，再把我像玩偶一樣丟到床上。

好吧其實我也沒有反抗。

她扶住我的陽具對準位置，然後坐下，整根沒入。
之後的一切都不是弱小的我可以控制的了……Alice……秘書姐姐粗暴地把我當成了泄慾工具，狠狠地蹂躪了我五……不對，好像是六次？總之她發洩完獸慾之後，我已經累得不似人形地躺著了。

我們抱在一起睡了。

迷糊之中，秘書姐姐好像又哭了，只是我實在是太累，不敵睡意的侵襲我便陷入了沉睡。

當我再次睜眼的時候，懷中的胴體已經不見了。

原來Alice 已經換上一身豔麗的衣服，坐在梳妝台前化著妝。她知道我醒過來便轉身來到我身邊，提起裙擺在我面前轉了一圈，說：「怎樣？漂亮嗎？」

「漂亮，當然漂亮，你最美了。」我看得呆了。

「那麼……你要和我約會嗎？」

我的心一痛……

姐姐你要約會的應該是另有其人。

姐姐面上的期待漸漸變成了失落，繼而又轉為解脫。

「好吧。」

然後她就走了，把我一個人留在她的家中。

我起床洗了個澡，然後把她的床和房間都收拾了一番。我把她家的鎖匙放到她的梳妝台上便離開她的家。

關上大門之前，我不捨地望回屋內。這段日子以來，我在這裡和姐姐做過那麼多的荒唐事，在她的身上和口中留下過那麼多屬於我的味道，現在，一切都迎來結局了。

只要把門關上，一切都完了。

如果，此刻姐姐突然出現在我身後，從後把我抱住叫我不要走……

那該多好啊。

我回頭一看，空空如也。

我自嘲一笑。

然後把門關上。

完

全文完

貢快有人正皮

睇完唔好屌我

真係用左我個名
好榮幸啊
馬清

不過又話屌屎眼嘅

咪撚quote文

講過會用就算數
屌屎眼會唔會有味呢個問題我唔知點解決
我又未玩過屎眼

屌
還我秘書姐姐